12.22聲援維吾爾族人權集會!!!!!!!!!!!!!!!

公海:

推!

push

好多人唔知嗰日有集會

行動Post 推

推

係咪應該統一返啲文宣圖做聲援維吾爾族

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

無所謂啦,明咪得囉

up

見之前有爭議過啲字眼嘛

求推

有冇文宣巴絲幫手整多啲文宣?
Tg搵admin

Push

12.22 聲援維吾爾族人權集會
日期︰12月22日(日)
時間︰1530開始
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰學生歷量
*不反對通知書申請中

Channel:

公海:

——————————————

12.22 Human Rights Rally of Solidarity with Uyghur
Date: 22 December 2019
Time: Starts at 1530
Venue: Edinburgh Place
Organizer: Students Power
*The application for a letter of objection is currently being processed.

Channel:

Group:

主辦單位會唔會考慮早少少 應該都有部分手足要做冬

pish
主線任

good

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

Pushh

支持

推呀 行動 post 呀

推推推

行動po我推

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

#standwithuyghur

#standwithozil

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

幫樓主推！

好重要

想問下宜家遮打花園係咪有

PUSH

個不反對通知書係咪冇消息？

去!

推
1222聲援維吾爾族集會

1222聲援維吾爾族集會

k Twitter 好多維吾爾人關注架

自推

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書

集中啲推

有不反啦，出嚟啦

不反已出

推，食住Ozil, 土耳其個勢

P牌無力一推...

唔止土耳其，印尼同馬來西亞都越來越多人反共！

StandWithUyghur

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書

集中邊個

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書

邊個最頂就推邊個

見唔到頂

好，等等

我以為係講緊吹水台嘅頂

補充* 上熱門嘅頂